[邏輯題] 男人除褲叫露械，咁著咗褲係咪叫藏械？

應該著唔著褲好？
有冇巴打解答到？

咁扑野 係咪算繳械？
Up左一日 未沖涼 係咪叫臭械？

基佬嗰啲係機械

你老母臭械

拎出黎比人係咪叫 繳械

出齊晒毛可以打飛機

毛械可擊！

咁太監係咪棄械

射咗軟返叫鬆械